（藍黃結盟）大家一齊做綠絲

綠絲

與藍絲結盟！！「政治放兩旁、藍黃為香港」聯盟正式成立！！

6c

諗起班咸濕伯父係公園向住後生女(雞)做埋哂啲嘔心既求偶行為就不了

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主